利直入歐聯決賽？

8強名單冇佢嘅

曼聯夠冇啦

你走先 我幫你頂住

阿呢？

利華今年有機歐霸

英超冠軍都冇

阿有49勝唔洗要咩歐聯啦

支持今年歐聯cancel左佢
香港都爆再咁 拿拿臨放暑假啦

曼聯最多英超冠軍都冇

你識咩？
曼聯要做歐洲霸主

秒左

1個聯賽最多得4隊
點會有5弟

Btw 我地曼聯又被出動

廢囉 但利咁勁點解冇

利勁條撚咩 連續4場炒對手最少3球都未試過仲爭咩歐聯